唉 失眠

我又黎開po頹啦

together

一樣

點解你咁好人既

其實你係好人嚟架

？

你安慰過我

有嗎？ 那你現在怎樣？

我怕這份味道這份力度黎明時全部記不起

有努力想唔咁鍾意佢 但做不到
要啲時間

屌唔關感情事可唔可以入黎呻

你已經很努力了 不用勉強自己 會好的 放心

你真係好好

我不是好人

但謝謝你

No..

hi同路人

搞乜失眠？

夜喇 龍二哥 收皮啦

歡迎

衰on9記錯deadline
聽日要去求情
好撚驚

你係瞓唔著定唔想瞓

見工定係咩？

唔想訓
飲完罐酒仲好清醒 原本以為會眼訓。。

屌我都係 我都好想飲醉

讀書，想drop科

sad到唔識醉。。

想就去做 別讓自己後悔

問題係過左deadline
好大機會唔比drop直接fail

飲多啲呢

訓未

希望巴打你求情成功

加油

就黎再飲了

訓左就唔會覆到你啦

我都想飲 ...
你點解要飲既

我屋企長期勁多酒
感情嘢ha 你呢？

唔訓上網等天光定格硬逼自己訓好

Thx

我係你會迫自己訓

我好少飲酒 羨慕你
我都係呀 犯賤 想對自己再差啲

其實我本身都係失眠開

而家仲要勁驚真係唔會訓得著囉 應該

起碼一唔開心屋企都有酒 唔洗出去就住飲
係岩岩分手定？

我明失眠種感覺。
但係你試下平靜下個人 唔好禁電話 放鬆成個人唔好郁就訓到。
唔好驚啦大局已定 起碼你有想求情嘅心 好過乜都唔做先！

因為我屋企人都好少飲酒 我自己又唔飲得
唔係呀 你呢

有時飲酒可以令自己無咁清醒 我唔開心就會咁
我係屋企飲係因為有乜事都係自己屋企

仲一齊緊呀

我知自己做緊錯既事 但醒唔到 所以好想醉下
咁係屋企飲真係幾好 聽日買枝飲
唉

買罐飲下啦 真係會令自己唔諗咁多 (我自己係 但會好撚sad

唔介意可以講下咩事喎

咁如果醉完可以大喊一場都好既
鍾意左個當我係雞既人

我反而已經喊唔出 我都好想崩潰下 忍住唔係辦法

點解佢會當你係雞嘅人

醉果陣都喊唔到? 咁一定好辛苦
我反而成日忍唔住想眼紅 好渣
因為我太容易

愛得咁無尊嚴又有咩意思呢

起碼我醉唔到依一刻
我都好耐無試過好容易就喊 好多時已經唔識向人表達自己幾唔開心 或者咁講 無人有心機聽

我以前都係好似你咁但係越大個經歷得越多就越堅強 變到唔開心都自己解決自己唔開心完就算

點我尊嚴法

無

清醒既感覺真係好差
我以前都成日收埋自己一個唔開心 但自己冇能力消化啲唔開心
結果都係要依賴人
我都好想可以堅強啲

講緊樓上個位巴打/絲打呀
你又因咩唔開心呀？

cheer up

...冇意思

以前失戀都係自己一個訓醒就喊喊到瞓着
就算同人講人哋都係會敷衍我
同埋根本無人可以好切身咁感受到我有幾難受。

堅強呢樣嘢我有由細到大學返嚟 人本身就係個體 到到最後都係會得返自己一個 太依賴人到冇左嘅時候你就會好難受。

咪又係感情嘢

to me？

會唔會係你其實鍾意人地鍾意得太深？
人地咁對你你都忍受到咩其實？
愛一個人我覺得同時都要愛自己...
你個世界唔係得佢架

冇事既

多謝巴打。

我本身都係咁 幾好既朋友都唔會咁細心去呵自己 氹番自己開心
但你係岩 依賴左一個人之後真係會好驚失去
所以先搞到自己咁

我諗係啦 因為我真係好鍾意佢
明知好蠢都唔願走
多謝你提我

我以前都好依賴人覺得冇咗佢唔得
但係人大左覺得好多野都要靠自己去面對
無人可以喺自己身邊一世幫自己解決問題又或者陪自己經歷。

仲會唔會諗結婚架你

我？

可唔可以問下你幾大

19
唔好屌9我

係

大把人都明個道理，不過大把人都做唔到
變（心態or各方面）永遠都係最難、最痛

19諗野都幾成熟

屌 我都係19
點解你成熟咁多

會諗 但依個年頭邊有咁易行到結婚？
對方無比帽我帶我都偷笑啦

介唔介意講下咩感情事？

係 佢都有同我講 行動果步永遠係最難

細個嘅經歷練翻黎

成熟係好事咩？

男人就係會身痕

我覺得太幼稚係壞事

覺得佢冇我想像中咁鍾意我
仲要今日係佢朋友面前落我面。

自己連發脾氣權利都冇
自己嬲嘅時候都仲要顧返佢感受咁問佢係咪嬲返我轉頭。

勿忘初衷

我已經比兩個男人比帽我帶

有時個人無咁成熟可能會開心啲

咁我諗你會好憎我

hi bro

Hey there

都係既 又易開心又易唔開心

六點鐘要起身
而家訓教定係點好

點解咁講？

應該慶幸仲可以幼稚

再大過啲，想幼稚都幼稚唔到

大個了

唉好想醉下崩潰喊下 好想發洩情緒

訓一陣

瞓

好

我記得小休係每30定20分鐘一個循環

5點訓就set 0540起身。我唔記得左個循環係幾分鐘

但我19歲已經諗嘢好成熟是否悲哀？

我都係 但訓唔著

記得起身呀

因為段關係>2人

飲多枝未

花心

我有少少想訓了 但想陪下大家

not me

你係第三者？

你訓我就出門了

未 明知醉唔到都唔知飲黎做乜

yes

翻工呀？

你知唔知自己飲幾多先醉
試下 勁急飲勁多 應該會得?

我以過來人嘅經歷話俾你聽
你今日做得人哋第三者 他朝有日你拍拖嘅時候都會出現翻第三者
呢個世界真係會有報應我真係經歷過盡早抽身啦 係愛你嘅就唔會俾你做第三者

飲完都仲係好清醒 好痛

但我又唔想嘔

U know that feel bro？

我好清楚佢唔愛我
唉 所以我好想醒 但做唔到

俾我知多啲

感覺係分手邊緣 唔知可以點做
好撚心痛

我明要抽離好難 但係最簡單就係唔好再聯絡 。

又好似岩
唉我都唔知 我太易醉

咁多負能量

我都試過心痛嘅感覺 個心拿住拿住咁。

睇黎你又真係好唔飲得

其實唔撚係講比你知
你諗多左 我冇當你係一回事
唔好再stalk我

負能量post

係 好辛苦 有冇人可以教下我點做

我好似因為上一段感情心痛得太多 到依家無晒感受

只有時間幫到你
或者你搵第個

好難 我忍到唔搵佢都好 佢一搵我就忍唔到

我唔想放手..

都係架 所以都應承左自己唔好再亂飲酒

呢啲野雙向

block

係屋企飲算啦你

有問到佢 佢都想繼續
但大家唔知點樣放底條刺

成熟唔係反而會睇透一切，反而覺得無乜野咩 ？
以前都係好倚賴個Ex（初戀），分手個晚覺得個世界冇左咁制，不停咁喊。之後鬧交覺得，為一個人咁唔開心，wuar爛塊面去低聲下氣，見到塊鏡都覺得自己一啲尊嚴都冇，咁做值得咩？一啲自尊都冇，人地見到都覺得你差啦。之後就覺得自己要愛返自己多啲，盲中中將自己世界比哂一個人，只會對自己同埋人地造成好大負擔。之後就愈黎愈成熟鬧交都少左唔開心。。。

太夜1999唔好介意

做唔到 冇啦啦block佢好on9咁
一陣佢又以為我發埋啲小朋友脾氣
好驚有一日佢會放棄唔氹我
唉 我知我真係又on9又犯賤

好 聽晚飲

我覺得自己好看破紅塵feel

所以而家都係5分愛自己5分愛人哋
唔會再死纏爛打一個人要走嘅走要走要留嘅點都係會係身邊。

你早佢一步放棄好過到時佢放棄你

咁如果佢應承左 我唔放棄之後都唔會唔理我呢

我都覺得而家鍾意人冇以前咁單純，唔可以再去鍾意一個人可以以前咁鍾意到咁徹底

講嘅姐 信我 到時點都係你受傷。

好光

我都知 但我真係好鍾意佢...

已經唔敢再好訓身去愛一個人因為已經承受唔到個種傷害。

😏

好多星星依排個天 夜晚望下好有feel

完全明白 明知會傷 都中個頭埋去
覺得自己好犯賤

但佢有無同等地好鐘意你好顧你感受？你為佢咁唔開心嘅同時佢有冇顧及你？

我夜晚番屋企都好鍾意抬頭望星 好平靜

你自己諗下啦，佢唔放棄現任同你一齊，但又同你糾纏，為左啲咩？你都知佢唔愛你？你覺得有冇將來？

唔打落去啦，我覺得你其實都一早有答案，爭在自己未肯認清事實

我都會！日日都會望下有無星星

我真係經歷過 信我啦 真係鐘意你就會為你放棄啦

...唉

路人經過會驚見on9仔咁

掉轉諗
我地只係中意人
中意係有代價 中意人然後要求伴侶承諾

但係真正既愛係冇條件
對乞丐既施捨 對仔女既照顧

我信你 明明好清楚 但真係唔想醒

自己真係好cheap好蠢又on9

係 心諗條友望住個天做乜

或者呢個世界上要拍拖要結婚根本就係一件好無謂嘅事

但望到星真係會幾開心
仲會愈見愈多粒

愛到冇曬自我

我嗰陣都唔想醒架 但最後都係俾人話醒 根本愛你嘅人就唔會俾你而家咁唔開心

拍拖既其中一個功能係炫耀

我會數下有幾多

搵啲朋友fing下
慢慢將自己心思轉移啦
不過長痛不如短痛，重新開始搵個真真正正一心一意鍾意你既咪仲好 係要啲時間，仲好過而家浪費時間

無錯。個個以為拍拖好好 但係其實都係你睇我好我睇你好嘅姐。

住市區 不了

各位對唔住我要訓先了

住村屋

呢個真 令自己忙啲到時自己就唔會咁多空閒時間去諗咁多唔開心同無謂嘅嘢

講就易 但做真係好難
每一分每一秒都過得特別慢

慢慢啦，但一定要行動
做咩都好，一日做少少，慢慢就得架啦
點都好過咁被動等對方開個答案比你

我會努力試下 一日一日咁放低

如果佢真係講到出口 我仲應唔應該挽留
我唔想放棄

我都係市區 所以其實都係好少

仲唔瞓 屌

失眠

same

我都好想住市區 但有時住村屋又靜啲又空氣好啲 間唔中望下個天啲星星發呆都好

利申 排緊公屋

咩事訓唔到啊

你見到我ig架

係呀屌你唔應機

對

我反而幾羨慕村屋 好似好舒服咁
利申公屋

屌 我都係
男朋友古古怪怪之後我就瘋狂失眠
星期四失到今日

真係答唔到你
我覺得冇過份踐踏自尊都可以既

蚊患情況如何

2個月前分手 依加日日都差唔多朝早9-12點先瞓得著

住村屋無車出入好撚麻煩 等車等到隻狗咁
我反而好想住公屋 好方便

點古怪法

邊到

點古古怪怪？

wts

無睇到

好唔鍾意見到天光
由黑轉白個個時間

x2

公屋好多廢老同痴線佬
雖然交通真係好撚方便

唔洗番學/番工？

我住依到買個老麥都要搭車啊陰9公

失戀最頹個排飯唔食，堂唔上
唱唱下k眼紅

諗返好傻豬

咁又真係慘左啲.....
講起老麥 好撚肚餓

我個排係一日食一餐 夜晚喊到第朝 第朝再喊 叫屋企人買酒比我

唉我都有少少肚餓

經常on tg
但佢平時幾日先on一次

到底我地 幾時先捨得瞓

真係好憎失眠
好羨慕啲人一上床即訓著
日日係床上面幾粒鐘咁又哂左

我依家打算試下訓 天光先訓嘅感覺好難受好辛苦

我平時要碌成個鐘先訓到 仲要好醒訓 同成日發惡夢

我都覺 明明好眼瞓
咁我都試下瞓先

佢身邊有無fd用tg同佢聯絡？

gdnight 有乜唔開心訓醒再黎同我呻

好 聽晚飲酒再傾

好 等你

我仲係訓唔到

以我所知就無乜既
係之前新出個陣見佢同fd用過下就轉返wtsapp

我諗世間最惡最嘔心既夢就係夢見復合
利申試過三個月發左啲咁既夢

呢排考完試 放假

如果真係好不安覺得佢有古怪
不如直接拎出嚟同佢傾下
自己收收埋埋唔係好事
唔開心嘅都係你一個

好頹 一陣仲有9半 諗住走堂

陣間九半要返學求情late drop

我有主動問過佢點解成日on
佢就拎返我之前同男仔fd行街依件事串我
話係tg約人去apm咁
我唔知佢係串我定真係約人啦

利申 個日係搵個男仔fd揀禮物送俾佢
唔想買啲唔實用既野 先想問下男仔意見

幫你集氣

咁你有冇同佢解釋番先

有無打算瞓

解釋咗 上星期日個日去街都好地地
係星期四之後先變到咁
好無助呀

咁嘅情況真係訓唔到

咩事 無追到post 睇到眼都花

冷淡期緊
係佢發現淡左
算係有好好傾過
佢之前都有表示想繼續
但大家都有條剌唔知點樣可以令佢放低
尋晚飲完有少少飲醉 朋友問佢會唔會嚟接我
佢都冇出嚟
之後醒番收到佢msg話自己再一次係關鍵時刻失左蹤
有啲咩等我訓醒再講

好驚佢係諗清楚係想講分手...
好驚好驚

你係巴定絲？

絲

你點睇

其實如果大家真係相愛 我都覺得有咩可以分開到大家 至少我係咁諗 我會包容我會接觸 因為「妳」係我女朋友

我都係咁諗 但係唔知佢點諗
佢有話仲中意
但唔知係咪關係穩定左
我變到係一個好熟悉嘅人
冇左新鮮感
佢之前幾次都表示係想行落去

但唔知佢今次咩意思
希望係我諗多左

妳咪俾少少時間佢囉 當俾佢抖下又好諗下又好 男人其實有時真係好辛苦 由其係呢個咁細嘅城市生活 仲要氹好個女朋友 唉 俾啲時間佢啦 係妳嘅點都走唔甩 唔係妳嘅咪當係個經驗囉 所以嘢都有好有唔好 有時係要睇開啲啲。衰啲講句 如果真係咁唔好彩 分咗手 咪自己諗下係咪自己有咩做唔到 下次好返好啲 著數嘅都係自己

我都唔算大個 我都拍咗8次拖 其實我都好怕失去嘅感覺 係好難受 但咪當俾自己早啲接觸到呢種感覺仲好過遲咗大咗老咗先知道自己錯咩 到時真係遲啦

幾歲？你還好嗎

幾歲唔使理啦 我係心太老 我慣咗 有人覺得我歲數比我真實歲數大十年 唔出奇

其實我都冇點煩佢 唔想俾到壓力佢
令佢更加難做
但係一諗到就快2年嘅關係
突然變到咁邊緣
自己就好難受

有我陪妳吹水喎 唔好瞓著呀 一陣返唔到學

諗住走堂
等佢起身就搵佢
定係咁樣會太煩？

我明妳 我再對上一段感情 有三年左右 冷靜嗰排 我好真係好驚 好驚失去佢

妳哋有幾多日無搵大家？

妳覺得我似幾歲

前日先見完

我知唔可以拍拖拍到冇左自己
但佢對我真係好重要
自問一直對佢都好好
唔亂發脾氣
由一開始到而家都自願aa
節日需要特別慶祝送咩禮物
要嘅都好簡單
剩係想有咩一齊解決
有佢陪我過 行落去 已經好足夠

但原來最簡單嘅係最難做到

20？

嘩 我以為得我想簡簡單單 原來有女仔都想咁

nah 呢到咁多連燈仔 廢事講啦

我知唔可以拍拖拍到冇左自己
但佢對我真係好重要
自問一直對佢都好好
唔亂發脾氣
由一開始到而家都自願aa
節日唔需要特別慶祝送咩禮物
要嘅都好簡單
剩係想有咩一齊解決
有佢陪我過 行落去 已經好足夠

但原來最簡單嘅係最難做到
編輯

叫人估完又唔開估

咁岩嘅 我真係剩係想要簡簡單單平平淡淡2個咁過

講咗俾人屌

我覺得我愛人會陪住我過人世就夠 唔需要轟轟烈烈 只有妳在 我每天都很開心

點解妳啲post咁撚多人應妳 而我....

做多d運動 訓前一個鐘唔好打機玩手機 同埋臨訓前飲杯水冷靜下 上到床上唔好諗野 希望幫到你

上黎報下喜
成功drop科

妖我都試過

恭喜呀

好難喎頂

一訓醒有啲想喊

食野 食飽冇咁辛苦

依家起身煮

除左玩手機 難戒

我唔記得買酒 但未瞓

飲緊第二枝

仲唔開心緊?

係啊屌

其實係怎麼了
鬧交?

介意tg傾嘛？

唔介意

唉 好辛苦 我真係好掛住佢

sor呀依家先見到你個留言

搵佢

早晨啊 絲打

早晨

第一次入嚟
睇晒啲留言發現自己都唔係咁孤單
基本上隔晚就失眠，瞓得到嘅話竟然係夢見復合
起身喊到傻，結果都係好似冇瞓過咁

同是天涯淪落人
我都試過夢見同ex復合 醒翻知道係夢個陣個人心醉到償街

由唔易喊變易喊
由怕醜變成放膽
完

發生咩事令你咁

又係你呀

你會是我的好太太
曾經

不了

未

1 2 3 4

5 6 7 8 9 10

做咩呀

今日冇乜人

你今年19 定23

沉底啦個post

做咩咁問

唔check IP都知19

19的話 我氹你瞓
23的話 我陪你失眠

溝女

唔識啊
Me A09